【17歲叫雞 上舊登用真名 被指中學呃錢 開設連登分身】五十肩柒到自爆叫Demon 肩哥食女無數上得山多終遇虎 (4)

原post: 「急問」女性朋友主動攬住我隻手
整合post1:
整合post2:
整合post3:

新重點
- 肩狗自爆叫Demon, 94年, 打rugby
- 2011年(17歲)已經喺舊登自爆跟人組團北上叫雞
- 仆街肩狗真係用高登同連登ac貼同一個女友/ex圖
- 開設分身account “fnn”
- 被指中學呃同學錢

肩狗已自爆叫Demon
謝兆亨Issac Tse打rugby花名就係Demon
炒唔到車

SIUDEMON = 兆demon 謝兆亨

被指喺中學呃朋友錢

“中學時期呢條撚樣都成日蝦蝦霸霸，唔熟唔食，專呃身邊朋友錢，初中有條友叫變種比佢日日收20蚊，一收就足3年，條友無乜性，身邊好多人都好憎佢
利伸：受害人 “

貼堂 精彩自爆

肩狗舊登叫”改名都咁拎煩”/“改名都咁撚煩”/“fnn”
舊登ac:

蠢到放真名line ID上高登

肩狗2011年(17歲)喺舊登自爆跟人組團北上叫雞

仆街肩狗用高登同連登ac貼同一個女友/ex圖

連登分身 fnn
肩狗另一連登分身 同舊登一樣叫fnn

fnn=肩狗又再次自爆1994年出世

fnn以外其他懷疑分身/借AC
1. 六根清淨#8964
2. 我剛交了朋友(舊名: 我是插不深先生) #57367

目錄
1. 懶人包
2. 邊個係五十肩 #10242？
3. 被爆AC
4. 受害人
5. 點解肩哥同issac=demon似同一人？
- 自貼名同IG
- 同公司巴打話識肩哥
- 熟人/舊同學爆料
- 玩RUGBY
- 高登AC起底
- 前女友同一間大學
- 整親坐過輪椅
6. 疑似肩哥被post圖
7. 肩哥疑似自爆
8. 疑似分身/朋友打手+舉報link
9. 同場加映 肩狗自爆早泄 得13cm

懶人包：點解肩哥同issac=demon同一人？
- 五十肩柒到自爆叫Demon
- 肩哥自貼IG page match @issactse1225 IG posts + followers 數量
- 兩個身形相似 肩哥自爆係180cm肥仔
- 兩個都玩rugby
- 兩個都初戀拍六七年以上長拖 前女友同一間大學
- 有同肩哥同公司巴打相認
- 有巴打留意到兩個都自貼Gregory袋

下面有圖

邊個係五十肩 #10242？

食女無數 經常post偷拍女仔扑嘢/開房圖
「急問」女性朋友主動攬住我隻手
上海出trip食女上司系列

4月7日post同女醫生開房偷拍裸照
夜晚喺原post入面被Diunei爆肩哥疑似係IG @demon.n0713同 @issactse1225

肩哥否認自己係ig同tinder嗰個人

被爆AC
IG: @demon.n0713同 @issactse1225
FB: N Demon Tse
舊高登AC: ”改名都咁拎煩”/“改名都咁撚煩”/“fnn”
連登分身: fnn

@issactse1225同facebook 已經delete/temporarily disable咗
@demon.n0713改咗名做@demon.0713n

受害人
1. Diunei
- 放咗肩哥ig (demon.n0713同issactse1225)、tinder出嚟
- 話同肩哥tinder識
“食我果陣 你同我講無食其他女
果陣唔識上連登
最近睇返啲po 屌你我點解要俾你po上黎？
而家我好撚驚有性病啊仆街雞蟲！”

2. 吉姆扮渣古
- 疑似女上司 冇post過圖
“等睇肩哥仆街 唔講邊個Po但我差啲畀你累撚到成個人生收得皮，我屌你老母。”

唔講邊個Po啦

好難得先走得岀個陰霾。
咁大個女無試過連落街或者返工都驚到喊
每一日都好怕畀人評頭品足，直頭想自殺咁制
啫係每朝瞓醒都成個枕頭都濕頭，日日失眠

我知我無證據proof我講嘅嘢係真，我都唔想好似啲收兵絲打咁自貼手手腳腳
但我無必要講大話，我比起仼何一個人都想連登仔嘅偶像肩哥收皮

我屌你老母臭閪.

點解肩哥同issac=demon同一人？

同公司巴打話識肩哥同女上司
"佢搞果啲野好濕碎Admin 野黎
上海果壇無記錯係去酒店擺Event 而個Event 係Exhibition 定Seminar 有個Stage搵班人著Suit 9Up 兩句
肩仔無份做Speaker"

肩哥自貼過2017年5月去上海出trip做嘢

肩哥同巴打所講一樣真係自爆做過event公司

熟人爆相

其他巴打爆料

疑似:
謝兆亨
第一屆dse 讀堅樂中學，讀5D 6D班
讀IVE BSE(MH)
打rugby，喺G wu打forward，team入面叫demon
有巴絲話有肩哥tg，起出嚟嘅相同tinder相肩哥用過黎做tg icon
玩跳海 整斷左隻腳 全校望到佢坐輪椅番學

輪椅 MATCH

同issac一樣 肩狗自爆打rugby又熟g wu雞糊

成日都練波

疑似肩哥舊高登AC

肩初戀拍咗七年
咁啱同六根一樣係check condom呢樣嘢發現收帽
唔通六根拎嚟玩案件重演撚下連登？

高登ac又係拍咗六七年

上個post有人話demon/issac小六開始拍拖

MATCH

2011年已經去大陸叫雞

五十肩同班打手之前開post傾上海又傾開TG group 開喺成人台加個假膠標題以為會冇人知

［求助］扑野好快射

［求seed] 男寵物

賤嘅屎忽纖腰彎彎曲曲中插到

[求seed]女上司S，下屬M

M男日誌

(求seed) 靚女主角，要輕度S

疑似肩哥被post圖

疑似肩哥舊相

肩哥疑似自爆咗 疑似間接prove咗Diunei貼嘅嘢 但繼續否認
肩哥自貼IG 話唔係Diunei post嘅@demon.n0713
Diunei再post @issactse1225 話@demon.n0713 同@issactse1225係同一個人嘅兩個AC 疑似都係肩哥

Diunei @issactse1225 ig cap圖 同肩哥自貼ig cap圖都係
139 posts
343 followers
MATCH

Diunei cap晒@demon.n0713 同@issactse1225有post同一張相
Demon = issac = 疑似都係肩哥
MATCH

肩哥自貼身形
MATCH

細心巴絲發現肩哥同demon/issac都係用GREGORY
MATCH

疑似分身/朋友打手
1. 六根清淨#8964
- 話Diunei貼錯人 但六根清淨同肩一樣用iphone x，signal wifi 電量一樣

2. 我剛交了朋友(舊名: 我是插不深先生) #57367
- 亂入話自己ig被貼 但年齡同tinder相不符
“ig果個係我 我比個tinder識既女仔 誤認我係五十肩
都煩左我半年
成日叫我做堅/肩
佢成日話比我害到佢唔敢出街
今日仲貼埋我啲相 好彩我有save底佢啲相”
“睇你講話出街比人評頭品足
就知係你 人地全部打哂格 邊撚到有人知你咩樣呀”
“屌你老母痴線婆
我都有你啲相
一齊攬炒”

- 話會post女事主相
-之後求人唔好推唔好出整合

1. 六根清淨#8964
六根清淨話識ig本人 話貼錯人唔係肩哥 同肩哥冇關連

肩哥自貼另一個ig 話唔係被貼嗰個ig

點解咁啱兩個人兩張圖都係iphone x +3 格signal + 開wifi + 差唔多電量？

分身/朋友借ac護航？

肩舊名開過呢個post

入去睇 肩quote咗六根個post

六根收帽post

六根同肩其實係識所以朋友護航？定係分身？

2. 我剛交了朋友(舊名: 我是插不深先生) #57367
"我剛交了朋友"係咪又有BUG？自爆咗係分身/借ac？

"我剛交了朋友"同肩一樣鍾意用綠色油相

Diunei出圖爆IG TINDER
"我剛交了朋友"話自己係IG事主 (demon = issac)，屌吉姆扮渣古post佢IG起錯底，明明吉姆扮渣古冇post過任何嘢

“ig果個係我 我比個tinder識既女仔 誤認我係五十肩
都煩左我半年
成日叫我做堅/肩
佢成日話比我害到佢唔敢出街
今日仲貼埋我啲相 好彩我有save底佢啲相”
“睇你講話出街比人評頭品足
就知係你 人地全部打哂格 邊撚到有人知你咩樣呀”
“屌你老母痴線婆
我都有你啲相
一齊攬炒”

之後求人唔好推唔好出整合post

我剛交了朋友(舊名: 我是插不深先生)留過名自己1992年= 25/26歲

tinder圖話五十肩24歲

我剛交了朋友同被貼者年齡唔match，又係分身/肩哥借26歲朋友ac護航？

肩狗自爆94年
1992年出世嘅我剛交了朋友喺原post自認係ig個人(demon=issac)係鳩噏改風向

好似有新料lm

肩哥話可以"搵人舉報佢分身ac咪一清二楚 唔洗再估估下"

嗱 個個一開始都係咁講 最尾咪又係捉晒啲分身ac
大家有興趣可以舉報
不過如果係借朋友ac一陣講真admin吹你唔脹
同等admin捉分身多數要成個星期先覆 亦唔一定覆

捉到嘅話就會咁樣下場

account 傳送門：

1. 六根清淨#8964

碌上page 15 #371

2. 我剛交了朋友(舊名: 我是插不深先生) #57367

page 17 #421

同場加映

肩哥早洩
次次2-3 分鐘就射。仲快過碌杯麵 吹到天花龍鳳都無撚用啦

肩哥自爆得13cm

肩狗再次自爆條J得13cm

好長
睇小說咁
幾時整漫畫聯想圖

各位請留名正評推上熱門page頂

綜合5**

好波

推呀！！

食住花生等睇戲

推

多謝肩哥2011年自爆到而家

小二，花生！

留個名

REPORT 分身

account 傳送門：

1. fnn #5726

#1

2. 六根清淨#8964

碌上page 15 #371

3. 我剛交了朋友(舊名: 我是插不深先生) #57367

page 17 #421

新post

發生左咩事

肩狗舊登連登自爆晒 底都唔洗起

lm

謝兆亨呢

正評不解釋

推到上熱門頂

推到佢收皮

miss 左post3

有咩新update

more

冇人想睇呀
唔好咩狗屎垃圾都係咁推啦

一日又爆

睇#1

肩狗自認叫demon，94年
自爆十七歲叫雞
貼ex相上高登同連登

屌 叫雞扮食家 偷拍隻雞上來等個個都以為大仔靚仔食女

無人想睇就唔會開到post4啦

繼續推到上熱門頂！！！

屌之前見佢係咁講女上司又貼埋相已經覺得條友奇撚怪，原來咁撚仆街

推爆條雞蟲

香港人好健忘，肩哥過多個星期又出返黎食女

仆街賤肩狗放女友/ex相上連登舊登

偷拍裸照放上網 又開設tg group

陰公比人起底
食女食到咁冇品 抵死

正皮係俾五十肩既

底都唔使起

全部都肩狗自爆

真名上舊登柒撚到

收爹啦垃圾

再見肩哥

幫推
廿幾歲人個樣咁撚老積

17歲就叫雞實成身性病

壯丁

肥壯先岩

同佢一齊過嘅女真係陰公

肩哥咁撚柒都食到咁多女

17歲已經叫雞

ffff

真係要定期驗下身

開到4
肩哥好撚多仇口

唔知鳩噏定真 肩狗喺成人台自爆扑嘢唔用套

食到處有d葡萄

鬼叫條柒頭啲打手去到post 3重話炒車

肩狗自認叫demon點炒

撚晒成班連登毒撚

雞蟲

哇 啲女真係小心啲
性病就咁一世架啦

好柒

佢係撚唔上連登咩，信佢，用個新acc又重新做人
肥肩，何！？我知你芒緊

平時d人讚阿堅仔一定好靚仔 食咁多女
而家一起左底就踩鳩佢

玩跳海整斷隻腳

佢已經有分身fnn啦

歡迎

CC手足蒲下頭先

其實平心而論，佢個樣正正常常，係漏左d,對眼冇神，佢都冇話自己靚仔。不過係d行為柒啫係到自己ff攞存在感，又偷拍等人崇拜佢，之後又自爆又唔認

睇過幾次起底po，真係唔敢得罪Hjarta絲打…

最鍾意捉分身

咁個女上司係雞定真係女上司
利申 睇撚晒都唔明發生緊咩事

唔做CIA嘥晒

冇追po 姐係上年上海嗰條女係雞嚟㗎?
我屌你老母啊肩狗 等我仲追哂嚟睇添
定係所有肩狗出嘅po都係叫雞扮食女?

肩狗啲食女post水份好多

反而喺其他post自爆個人資料就好認真

幫推

出trip就真ge,條女就應該唔係上司
有機會雞，或者係個邊玩識落大陸妹

唔係點引到你地咁崇拜佢

尋日入黎護主班成人台手蓄去晒邊

咁就做左過街老鼠

柒肩自爆完叫demon之後就唔敢上水

有班就做緊花生友 真係一個post見盡人情冷暖

想食花生 冇乜人爆佢大獲

肥肩今次贏到係一班兄弟
要請佢地叫雞喇

肥仔J短

胖5公斤 陰莖縮0.78公分

貼左街招未😂😂😂

痴撚線

Post 1 2 好多熟人爆咗好多啦

公司合作過又有
舊同學又有
一齊打過rugby又有

睇返上個po笑到仆街
連自己早洩同J短都話俾人知

柒到我笑足幾日

到底有人整街招未

肥仔J 13 cm早泄

其實點解要起佢底

唔推唔得

睇呢d賤種仆街最開心

其實係佢自爆

對比以前d花生post，issac d 爆料後勁不繼

請問堅哥做咗過街老鼠未？

上得山多終遇虎咯，諗住又開新post 撚下連登仔吸下人氣，點知有懷疑受害者睇唔過眼爆鳩佢，再加自爆

爆咗佢自認係demon又叫雞又跳過海算係咁啦

post3重有人繼續話炒車

自己攞嚟衰

h探
jac單野無得追好乏味

當破咗兩單案算係咁啦

yeah，推到4，G持樓豬

屌你老母,影撚衰哂打Rugby既人

有冇嘢爆 好似rugby圈子好細

垃圾FNN

樓主好波，想問埋呀肩有冇駁嘴同回應

支持亨哥盡快現身澄清，還佢一個清白

爆下料啦 同佢一齊玩chain chronicle？

好波！最憎呢d賤男

post1上過一次
之後得打手上水

係，都叫一齊玩過一排
估唔到係隻畜牲

希望肥亨還自己一個清白！

More!! 佢之前舊登已經用fnn貼女友/ex相喎 同好似成日喺chain chronicle post傾食女？

佢果陣已經成日約人入群

我都有同佢玩，估唔到條友咁撚賤

精彩
由出差上海食女上司開始睇
估唔到事情係咁樣發展
其實都好警戒下其他人
包膠還包膠
唔駛下下都貼條女出黎

Moreeeee

肯定不停mon po

^^@$((@%

成日借d意cap圖cap埋同囡囡whatsapp

係

估唔到係隻肥既蓄生

有冇cap食女相同裸照

入乜群

唉 識錯佢

食女/裸照？

Moreee

唔知，個時明明大家喺post講都係要叫人入群

又一個月 入群pm邊個

之前重有人爆佢喺舊登玩m群好出名同一齊組團叫雞

其實咩群黎

咁快去到4
只可以講 特別成日係成人台留tg個啲 日後就真係睇路

打機group同另一個係北上叫雞group

食女唔係罪 但係貼人裸照同床照就仆街啦

同佢食過幾次飯 聽日去驗身

為左得到連登毒撚崇拜搞成咁
值得咩

有冇fnn料爆

仲要扮撚到好唔願意咁，根本玩緊欲拒還迎，手法乞人憎，又俾佢扑中左毒撚心態，其實佢都係想人羨慕佢啫，做人價值得呢樣

下世小心d

次次都無啦啦貼張床照

H絲

一個連登名人落馬

做得好

新post demon

做乜事

推爆佢

慣常手法，唔食-唔會-突然有床照-屌埋-其實想拍拖
俾人覺得佢好不經意好求其都食到女

利伸：只睇過佢上海post,之後覺得嘥撚氣，之後佢點玩請補充

唔好推呀

重夢到啲乜呀

精彩

自己研究下個暗號係咩黎

次次係cc post講親食女都講3, 4頁

嘩屌八位數字

係咁話自己真毒 死4MK

早泄肩

佢一直想塑造到自己好多女埋身，唔想食但成日唔小心食左，扮到唔想係player 想做情聖 呢d角色毒撚最羨慕最想做，咪成班入晒局咯

睇住個topic 名越黎越長
好搞笑

扮毒食女是常識吧

係呀 你囉

好想知肩哥俾人爆完現實生活有咩影響？
肯定俾身邊d friend瘋傳

佢會唔會睇唔開㗎？或者到呢度就算？
見佢都大隻幾順眼有d唔忍心

巴打講得好中

呢個亦係佢自己一直想成為ge人

堅仔

好多野講

呢個故事話俾我知上連登，勿認真

一出事就由超級正評之星變過街.....

同現實世界一樣

不過做衰野真係唔好咁揚啦

唔好提佢痾夜尿呀

睇真啲好似打rugby見過佢

睇住堅哥食女上司食到今日變過街老鼠
雖然一直都係
都幾感慨

Btw幾時出黎回應下 潛咁耐做咩 反正都揚哂

閘係點，上海個件唔撚係女上司？

出黎解釋下啦叫佢！

連登解碼

會員fnn出黎解釋下啦

Lm

肩狗自認係狗 傻西瓜

有冇人係tg group度,依2,3日有咩特別?

狗狗好得意

輕輕一推

靚仔做啲咁嘅嘢可能仲有女盲中中俾佢食
但係肩哥依副專容就

坐低食花生

多行不義

屌 隻icon

推，感謝整理

唔好搵肩狗學食女呀

其實依家睇返轉頭，肩肩究竟有無食到女（唔計叫雞）都未知…上嚟爆料嗰幾個，都唔肯定係咪真係女嚟…

話唔定，肩肩只不過同各位毒撚一樣，係一條溝唔到女嘅可憐蟲…

花生

發酵到咁大了

但（為情）跳過海

留名

肩哥仲未上

Push

有時都幾佩服整合既人

整合托展

做齊晒

肩哥真係帶比大家無限歡樂

正阿

pish

肥肩在哪

睇人仆街最開心

已潛水 打手都唔見晒

千祈唔好電話提肩狗痾夜尿

有冇清幫兆鏗叫pizza ? 柯夜尿都好啊

_ _ _ _ _ _ _ _

唔好搵人組團北上叫雞呀

企b

280正皮

近排最紅都係肩狗同屈蛇，4月之星！！

唔好打去請教點叫雞

叮噹馬頭

肥肩狗細個？

中二病

追唔切post
不過好精彩

睇整合有晒

樓主 hoball

唔好畀佢停

[/quote]

_ _ _ _ _ _ _ _

唔好玩解密提肩狗痾夜尿呀

_ _ _ _ _ _ _ _

唔好玩解密提肩狗痾夜尿呀

推到仆街

阿肩，衰左啦

隻狗狗係咪叫肩狗？

日行一善 report分身

肩隻狗得意過主人好多

樓主好波
次次見五十肩開post都覺得佢好撚柒煩，但最激氣係見到班盲撐嘅連登仔，肩哥前肩哥後，成隻狗咁叫主人

幾似

肩狗過街老鼠
狗也不屌

仆街，估唔到係度見到師弟既車頭相

之前啲金鐘m記毒撚當佢神咁拜架喎 po幾條女就係到肩哥肩哥 幫佢含撚架

無啦啦咩事起底？
貼ex遮點照/叫雞
就要被起底？

追post 啦

明明賤肩狗自爆

強帖留名

色字頭上真係一把刀，條友仲要認叻

不過呢條友都反映咗香港真係好多無廉恥既狗公

條仔好樣衰

係衰自己虛榮心想係連登威，如果自己普通係出面食女叫雞冇人得閒理佢

佢都放得人裸照上網啦 而家咪體驗下咩感受

佢要威吖嘛！而家俾佢威飽佢！

其實你係咪一早就知fnn係肩

一諗起肩哥打Rugby 嗰啲隊友知道佢就係肩哥嘅話，嗰種你眼望我眼

已有好多rugby人士上嚟相認

我就冇追開肩post
game post有人貼呢個post link先知

俾著係我嘅話，一定大大聲咁叫「肩哥，早晨 !」

我見你之前cap咗肩狗個維園post whatsapp圖去chain chronicle post跟住fnn就上水應喎

唔知黎緊阿亨練波會點

不過有人爆rugby圈子細臭咗朵應該唔使再打

不嬲睇post唔睇作者名 冇印象

tg俾相我 我幫你評樣

睇#40 肩哥靚仔到chef nick咁撚樣

fnn一早自爆咗係肩狗啦

點解係 2 月5

肩 邊撚到堅呀 睇過

估唔到佢係D咁既人

維園嗰個都係佢?咁橋

自戀亨

其實肩之前咁樣自爆法 講哂真名
會唔會係俾人冒認

行維園見到女朋友攬住第二個男仔

係呀肩狗舊名 係咪好神奇呢

個名佢2011年舊登自爆
冇得炒車架喇

邊條撚屌話佢似謝霆鋒
用屎眼睇野 ？？

2011年自爆issactse
2017年用siudemon留tg自爆
兩個ac都認過自己94年 高登連登post過同一個ex嘅相

自己掛
又要話自己肥唔靚仔（雖然係事實），但又好想俾人讚靚仔又盛 呢條友內心其實係咪好撚自卑

cc post係咪食過飯 fnn=肩

點會睇唔開，開心都嚟唔切啦，做咗網絡紅人，咁大個仔最威呢次

屌罅性，佢對閪眼似chef lemon
完全反映到咩叫指鹿為馬

以為自己係band仔

隨時另一個分身，幫自己做神

個女上司係真人定只係雞

不過而家已經仆咗街

連仔偶像

真係一沉百踩
當日班連登仔仲堅哥前堅哥後自認契弟幫人奶袋底為求一兩張j圖

嗱唔關我事呀我之前連佢啲post都冇睇

叫佢堅哥個d仲護緊佢呀
一路睇佢唔順眼個d而家衝晒出黎姐

樓上有cc手足話食過飯嘅

做乜cc手足過晒嚟

以前玩呀瑟王都好似有個叫fnn

有無食過飯就唔知 不過舊登果陣晚晚cc post講食女都有佢份

個post出左名人 唔食花生點得

Moreeee食過飯未

Hi各位cc手足

派下花生好喎

聽cc post手足講真人都幾大隻 好mk次次都jer頭

push

樓豬好波

真人好多野講 成日著超級乾褸

聽講重有個名叫牛肉飯

下次大聲啲叫聲肩狗

估唔到係五十肩嚟

之前係post仲以為佢吹水係咁講食女 屌

呢張一早自爆咗fnn=肩啦

琴日post 3已經貼咗

不了 仲約我驚生滋

又食女又叫雞 下次食飯用公筷好喎

一食食足幾頁

舊登3千個post無左fnn講食女都唔知過唔過千

FNN狗黎

飯友出現了

又鞭屍

睇撚晒都唔撚知條友做左啲乜7
叫雞同放ex上網同中學霸凌？

有份屍交果班上水未

睇撚晒都淨係get到咁多
你重讀小學啦

More

拿我認我係飛住黎睇，因為啲內容同啲相不斷重重覆覆講一樣野就係條友=肩哥=地門=謝乜，叫人點樣輕鬆地了解呢

去左做快速測試了

下世小心

肩狗經常放啲偷拍女友/炮友/雞嘅裸照床照上連登
可惜被受害人爆大鑊 重愈來愈多熟人爆料

有無新料

肥仔狗公

睇#1
同千祈唔好提肩狗痾夜尿

唔好推啦 我係肩肩粉絲啊

空窗期幾耐,同枱食飯會唔會中招架

條友衰高調

不如下次加個點解五十肩會被起底嘅總結係最開頭啦
如果唔知頭唔知路，一開始就咁多資訊係有啲難睇得明

#2有 本嚟喺#1不過放咗新料喺頭

暫時睇過咁多個post 最好嘅整合

雲兄真係同肩狗有仇

謝

始終有啲長，同要拉勁耐
另外就係主要講邊個係肩哥
但唔係點解要反肩哥
變咗要睇嘅人自己慢慢消化點解會有呢個post
對於本身就睇肩哥唔順眼嘅人當然就無問題啦
但如果根本連肩哥都唔知係乜水，一開始就塞咁多野入腦，會無乜耐性同覺得吃力

類似咁啦，最好簡短幾段就明發生咩事，跟住下面先詳細講返啲料
就好似你睇報紙咁，頭一段永遠係所有野嘅概括，先易睇得明

推到當時人上水解釋成件事

仲有就係肥仔肩呢啲駁嘴留言好易激起大家心中嘅怒火
咩叫「只不過大家以後無相睇」講到個個都好似要乞你啲相咁
呢啲cap圖就好值得頂置，引更多人討論

其他唔係咁關呢次事嘅證據就唔洗放咁前，放得愈後愈好
因為太多反而亂，唔夠集中，放最後當係彩蛋就算

係囉個死肥仔講到好似無佢啲相睇會死咁

腸油

推到佢仆街死

有人咁話你喎你有冇嘢想回應班肩狗打手

精采

咁撚柒嘅人

亨哥之前已經好鐘意食完女就同人賽後檢討 同班兄弟講返條女個波大唔大 隻腳幾撚好j 屎忽好撚好揸

亨哥好識食 腿控
利申聽唔少 做佢兄弟幾爽

Moreeeeee

一沉百踩😂

班肩狗fans同打手喺post 1 2俾人撚完唔敢再上水啫

叫雞叫到咁大口氣，笑撚死人

輕鬆由紅人變過街老鼠

你而家對條仆街有咩睇法

六根清淨(舊名 入後半支)根本就係肩狗分身

一樣玩rugby 打比賽
一樣做過手術坐輪椅

一樣2017年1月分手

偷食

同肩狗個留言只係隔一分鐘

一樣咁鍾意貼女朋友

整合講過兩個都用iphone x同其他相似點

Report分身

account 傳送門：

六根清淨#8964

碌上page 15 #371

fnn

肥手腳同仆街肩狗一樣

佢貼過兩個ex嘅相 一瘦一有肉地
你對下好喎

好似貼左個肥既 玩開pole dance
瘦既真係得排骨

據我所知佢食過一件跳舞既女仔 好似都係高登絲打

點解會知

發夢睇過佢偷拍個女仔 有圖集 幾十張 全身有樣 但佢最後無放上去 佢話有日會貼哂但未係時候

Oh sorry佢係咁樣形容 一時跟左佢講

我見過佢留言話有幾GB嘅ex相

癡撚線真係人渣嚟

好似係真 佢會一幅一幅咁貼 無人知佢收埋幾多

貼上兩登定tg group？

我都係機緣巧合見到堆相 我再講驚比人知左係邊個 你知佢好惡

佢留過言話自己13cm添啦

重話成日唔用套 癡撚線

咩名

呢啲人渣真係抵俾人推到成連登都知佢啲惡行

有咩喺度講

咩資料

啱呀 最好知佢住邊就貼埋街招咁佢真係仆街死啦

其實佢有冇13cm都成問題

叫條mon post狗食屎啦

佢2個acc會follow返佢真身唔follow得既女 方便跟進住

呢個post貼咗佢好多分身

多到痴撚線

Ig有兩個

連登兩/三個或以上

mon post狗賤肩你食屎啦

反正你mon實 推多次比你睇

佢應該估唔到我係邊個

咁撚勁咩
咁又係 佢食完女唱到全街都知
佢點估邊個做佢

唔想記得
唔想提起

我覺得個心好痛
點解會識咗呢個人
點解我嗰陣咁傻

唔知講咩好

啊。

唔好提條垃圾痾夜尿呀

我屌你老母謝狗快撚d生性病死啊啊啊！！！！！

都唔知講咩好了 聽日再幫樓主跟進下啦 橫掂佢都唔知我係邊個 你搵我唔到架啦亨仔

過咗去嘅嘢就俾自己move on啦
我睇完都覺得心痛

我無諗過當年做錯一個決定
信錯一個人 行差踏錯比個小短撚呃咗西屌
到今日會有咁嘅報應
點解
我無諗過我人生會再有呢個人出現

咦 fnn我見過

最少今次佢仆咗街已經係一個好大嘅教訓

絲打頂住

More

推到佢仆街

照咁睇應該幾十個高登絲打中過伏 我搵返d record黎做認人手續 提佢地身體檢查

冇 純粹手機game post見過
認得佢個死人頭像

雖然offtopic 但見到你個名就諗起你喺男廁門口都唔比包紙巾個巴打

feel到佢準備緊post d相 feel到佢cap緊更多圖
你post飽佢啦 如果你覺得咁樣可以令你有自信 令你碌野長d 令你食到多d女
你咁撚仆街𡃁妹都呃 仲要keep咁多年而家回帶
係我短視 我抵死 無諗過你賤到要上連登r存在感
雖然當年其實你喺谷入面都好努力想屌其他女
可惜 得我上釣
諗返起你趙完鬆個死賤樣真係想一巴車撚死你
不過算 掂你整污糟自己
你快d叫多d雞生椰菜花死咗去

你宜家知我真係入唔到去係點解未？

MON POST狗
謝兆亨
TSE SIU HUNG
改ig名都冇用架

話時話我其實真係無追過任何post
臨瞓睇吓熱門見到熟口熟面先留名
點估到竟然係咁

有無終極一句打包可以講吓佢衰咩比人起底起到咁
唔想用精力睇佢d野

應該啱啱起多咗個分身ig出嚟

你check下隻狗有冇用嚟follow你

早幾日post咗張裸照出嚟

有一個受害人貼咗佢ig tinder出嚟

有第二個受害人出嚟再講

又開post講食女 之後俾人爆料

我删咗ig了
mon po狗你cap唔cap得切

見到呢個post之前 一直見過有個username好搞笑
肩係膊頭
見親都會笑一笑
原來

2017年頭換咗做五十肩喇

而家肩喺膊頭俾第二個人用緊 有份屌到肩狗仆街架

原來條友咁仆街

絲打加油，過左去就算啦
大家都有過年少無知既時候

mon post狗又轉名

block晒左右 sorry唔想unblock再研究
我都係睇你第一頁，都幾明顯係分身～
any肥 我block之前report晒

又叫雞又玩弄人感情只係為咗扑野同份所謂嘅虛榮心

希望各位受害人早日走出陰霾，life must go on

第一條link嘅話就係五十肩自己ac 高登連登都post過

絲打你點同未來老公交代

關乜撚柒事

咪撚on9啦屌

絲打係一個俾player玩弄完身體既女仔

繼續轉

關你撚事咩你又唔係我老公
洗閪你理我點交代
收嗲啦

Mon post狗del相有撚用

人渣

生舊叉燒好過生咗個人渣出嚟

你一係唔覺意留低player住址啦
你唔會幫佢留一線掛？

我記得嘅我po撚埋佢屌我嗰日着咩色底褲出嚟嚟啦
留一線 講你就輕鬆屌你個閪

你講得絲打你點同未來老公交代已經冇人想理

定你又係肩狗打手出嚟搞屎棍呀

樓主，我唔知你起得岩唔得人
但係 Tse Siu Hung 係佢細路黎
唔係轉名

行申，識佢

咪理條on9 古古怪怪咁 分分鐘肩狗朋友嚟引你講啲唔知乜

post埋player住邊啦咁

嗱我跟樓上受害人資料咋

樓上受害人夢到個電話架

on9，睇唔過眼咁耐都冇係佢屋企附近貼佢街招
吹左成4個post

支持推爆

屌佢老母臭閪！咁撚賤影衰晒男人！
謝兆亨，今次一定要推到你仆街！

po咩色底褲有咩實際用途？

不如你收下聲

player acc都幾個，電話就更加容易有多個啦
太空咭又得

呀肩狗細佬唔小心牽涉你添

不過你提下你個仆街大佬咪做咁多仆街嘢啦

正，大把花生食，推推推

條7頭終於收皮

都死全家啦唔爭在
如果真係細佬咪叫佢提吓個大佬

你地夠古怪，傾左4個post都仲係停留緊起其中一個電話

肩哥咁既樣都食女無數
成隻Minions咁
食唔到女既巴打檢討下自己
而比肩哥食過既絲打真係要好好反思下自己人生

係 我都完全唔明
佢咁既款我頂盡比佢中下

講真女仔有幾難氹

各位真係要帶眼識人

咁不如由NT地鐵站開始係區內幫佢宣傳下

我呼籲所有受害者，如果d相係條仆街係你唔同意情況下影同擺左上網，希望你地會報警！

唔知佢邊個 但係呃西屌仲要post上黎真係好仆街

其實高大已經幾殺食

不過最重要都係要帶眼識人，唔好太輕易就比d賤種狗欺騙感情

我都希望呢個人可以受到法律制裁，幫推

諗起條死仆街明知女仔發現左仲要格硬影真係變撚態！尸屌你老味垃圾謝兆亨！你係咪男人黎！？

有時唔係講樣嘅
把口叻 幾幽默 都夠呃個女仔上屋企食早餐再一齊溫書

人生唔係樣樣野都會make sense的

當事人講咗唔想

講真要喺陌生人面前面對多次都辛苦

咁又係，即係益左班player PC狗，一陣間又有報案室事件發生
咁樣好難搞

我了解但成件事好矛盾
呢d仆街就係睇準受害人唔會想挺身而出先咁肆無忌憚，逼人影相又剩

Just in case 有勇敢嘅受害人

返學玩欺凌嗰班人真係仆街嚟

依件垃圾中學欺凌撚 終於時辰到

生得幽默唔算幽默
算啦，明白你既絲打，唔好再諗啦

呢條死肥鳩真係賤種黎！諗住初頭屌鳩下佢呃連登仔攞存在感，點知愈爆愈仆街！
話緊你呀！芒post狗謝兆亨！

講真睇完個絲打出嚟講我都睇到好撚心痛

點解可以咁撚仆街

唔報案都算
連個地址都無人夢到，會唔會太過自私

你陰陽怪氣咁兩邊都踩想點?

不如出少句聲啦

推吓上熱門

起碼令佢身敗名裂先，所以要繼續推 等多d人睇到唔好再有新受害者

你地加油啦,4個post啦，仲比player逍遙法外

辛苦你mon post

其實最多證據嘅應該係爆ig tinder出嚟嘅diunei

陰謀論 推到有地址出係咪可以逼連仔del post

Thank you

別有用心 大家可以無視
輕越直前呢條友

肩狗到底有幾多雞蟲朋友

本身預設啲人已經睇過原post 同post 1 2 3 四個post 所以今個post放新料喺頭

都推咗幾日了

我係條仆街朋友就一早夢到住邊再貼街招啦
你發脾氣都冇用ga，對件事冇幫助
我都係想你地加把勁啫

Sorry 我真係好少上水

謝謝你

咪搞人地細佬啦

咁你地慢慢陰謀論啦
删一唔識開十咩
咩都驚點收player皮呀

支持堅哥 報警

曲直難分

見你地吹左幾日冇咩進展又發人脾氣辛苦D

打算吹多幾年

我都覺得會
之後人地無病無痛，好似金玲，上官咁照常生活

Mon左咁耐po辛苦曬啦肩

師兄，唔似得你唔知訓左幾耐
連佢一直有女仲周圍呃蝦條都係岩岩先知

我點會清楚得過肩狗本人

想睇條友做過街老鼠好撚耐

樓主應該貼埋渣古絲
引用自己俾公司唔熟既同事搵佢熟既同事講是非
仲問人會唔會尷尬

呢個都重要

有埋卡真心屈機
溝女時就正常，有事就變精神病

樓上係咪有絲打俾佢女女女過
咩夢到俾佢禁住

樓主

肩哥原來係雞蟲

其他唔上水

之前連登仔當佢神咁拜

而家已經變肩狗 真係世事如棋

肩狗聲稱有相同片

知唔知係咪肩狗分身？

無追一排，又多左咁多受害者

條仆街咁講

好賤但笑撚死

how

已知肩狗分身

1. fnn

2. 六根清淨 (有女事主confirm)

唔該幫手report分身

即係肩哥屌囡仲要迫人地影相?
好賤呀頂
咁撚樣唔尊重女性

影衰我個名

幫手report佢唔該

有冇法律巴絲講解下呢個情況可以用咩罪入佢？

嘩 肩哥真係好9賤

係呀，迫人影裸照再係網上/group share,其實報得警架喇，不過要睇受害人意願

樓主好有心機整合

六根之前開始10年帽事post，即係肩 由頭帽落腳 ？

似假膠post

有無閉埋正面樣

如果佢之前冇食到女上司，但又吹話自己食左，搞到個女上司名聲受損，其實可以告誹謗

佢女上司有無出黎講番件事?
果陣我無詳細睇個post
淨係覺得唔洗咁呀? 搞到公司嘅人都知咗

原post

話俾人指指點點

已經告得

佢公司嘅同事都知咗件事?

渣古琴晚有

diunei原post之後潛

我quote咗佢地cm等佢地check notif覆post

渣古話係

食完唱都係仆街同有違道德..
仲迫人影裸照..真係洗定

真係一沉百踩
好地地睇j圖，遮曬樣lin閪
有人爆佢出黎就突然全部人搬曬入厚德村

你都on撚9
講撚到全部人都有睇都鐘意睇咁

咁似肩狗啲肥手指同iphone x我驚炒車

呢個有d問題，但其他受害人真係存在，同佢做埋仆街野係不爭事實

力證不會錯
佢一定係雞蟲
支持樓主推到佢收監

利申 舊同學

件事好峰迴路轉，而家又開始懷疑吉姆係分身，好亂啊...

肩狗真係
無嘢做到唯有推一推

希望各位受害人早日走出陰霾
另外希望各位未識諗嘅女仔潔身自愛，引此為戒

肩狗死全家
包庇肩狗都死全家

曾經風流過

下流就有佢份

等等先 女仔潔身自愛?
屌你你傻左咩

希望各位未識諗嘅女仔潔身自愛
盲左 ？

有問題？

呢個post，上幾頁

陳冠希事件

正評

肩係on9

同埋偷拍

又有受害者，真係越黎越多野爆

推到連仔望遠出嚟ban分身唔該

report五十肩分身

講到條條女都垃圾臭雞咁

有無強行影我就唔知 因為都係佢單方面講 應該得受害人同佢先知

最憎人哈哈霸霸 又要擺人相
收野啦

其他受害人真係唔多清楚 無跟開 相我都係好巧合咁睇過 又無留係手

推到佢仆街

謝兆享以後係咪要粒住個頭出街

人[img]
佢本人

屌 再黎過

咁係你自己對號入座咋喎
我會咁講係因為我覺得有啲事一隻手拍唔響
亦都有受害人話自己過去唔識諗，但又唔係畀肩狗女女女
唔講其他，淨係連登咁多留tg招sp，就知有好多未識諗嘅小朋友
不過我同意我可以講得好啲，就係潔身自愛之前仲要帶眼識人

講咁多嘢都係想推到肩狗仆街

點解有人可以咁唔知醜
就算覺得自己靚仔都唔會講出口

上連登上到傻撚左

最緊要肩狗仆街，就最開心

自認對眼似霆鋒

好鬼怕啲女人話自己仆街磁石
空穴來風呀
唔係話佢唔仆街，但係你唔係因為咩「仆街磁石」所以遇著佢囉

我諗我識你 絲打
當初已經登你唔抵, 係咁鬧佢仆街

btw 心有靈犀夢到佢住寶達村

細過唔識諗
大撚哂

輕輕一。。推

關我撚事
我係過黎推post

推post咪推post囉
明知唔關自己撚事 都仲要踩多兩腳
然後扮無講過野

計謝生之後第二仆街就係呢啲
落井下石食花生

咪係，仲要係咁嘅狗樣

點解佢咁有自信

謝霆鋒

唔記得邊度睇過 初戀上水 ， event公司粉嶺
唔肯定 純粹印像

就係踏撚死你個臭雞

你同肩狗都係垃圾

屌 攪乜野咁 #metoo 一下上神台

50肩貼相就話賤姐
攪野sp既話佢都係衰食完唱

唔好講到呃西屌
你班女人純情都唔會上網識仔啦

衰張逼偷拍同放上網 唔係食完唱咁簡單

肩狗打手進場玩victim blaming

呢條垃圾咁樣衰都溝到女

佢係賤
不過唔撚覺條女有幾慘
上網搵得sp張開腿+西請唔識既人屌
乜風險自己承擔囉
唔好講到自己真係咁慘咁純潔

你on9 一句”打手”抹殺討論空間
或者講明呢個post目的只係煮死條仔
自己search我睇下係咪分身打手

s乜撚嘢p

肩狗呃鳩人好愛佢喎

呃感情又呃閪屌

？唔明

你叫條女出黎講
睇到淨係話嚮gp識
又話成個gp 都知佢係toothpick
唔知乜gp咁神聖講愛情

我喺度呀 你有乜撚野疑問一次過

推到肩仔死

So what? 我唔係上網搵sp個位
屌完又會冠名受害者

你識搵舊post唔等如你有point, ok?
唔知你乜logic 呢個post你開 好撚territorial
Sorry踩入你地盤

又係啲仇女撚logic

同人扑嘢=俾人偷拍？

講撚咗會報警
你仲有咩疑問呀？

咪屈人搵sp啦柒頭

俾人呃感情呃蝦條嗰啲又叫搵sp呀？

又係全部女人都係雞logic

屌你件臭雞兩句就話人係肩狗打手
笑撚死人
肩狗係賤 都要有姣婆受先得嫁

唔報生仔無屎忽

Block啲柒頭啦 由得佢推到post 5

又上多日熱門

直接block 覆都廢撚事

港女仲惡過共產黨
屌你兩句就屈人打手
自己圍爐啦垃圾

推到五十肩有五十肩再入册用五十肩手執番梘

臭閪正係識掩耳盜鈴
啱聽就圍爐
唔啱聽就話知你

小圈子圍爐
班臭雞得把口
肩狗過兩日無事啦

人地講撚咗唔係搵sp你重屈人

on撚9嗰個唔係sp group嚟

是旦啦
之前欣賞整合 以為係為方便觀眾
依家知道條h柒出黎整合都係攞光環咪算囉
無乜好再回

人地呃感情呃人話愛佢 你重屈人搵sp

搵男朋友點知俾人呃蝦條又係搵sp呀？

收皮啦

咁撚樣都食到囡

乜都好，閃卡呢ching

push撚爆個post，應該fb page好快都有得睇

驚你盲 睇唔到個point

好笑在條女都mon緊post
但h要代答所有野乜gp 係咪sp
其實唔需要特登為個post指導意見方向

交返個場俾樓主
都係集中屌50肩啦

李詩韻

What?

之前有人出黎話女上司係好靚
似楊恭如+李詩韻

係唔係sp 得事主知
都係果句肩狗賤 都要有女姣先得
Btw 快手報驚 想肩狗死

條女根本就唔係受傷 又話攰但又要繼續留係po圍爐 前個幾版就扮撚哂可憐咁 呢版有人屌下佢就起鋼話連登仔冇乜腦 好心你啦 拎夠光環未？ 做戲做全套啦 要扮受害者弱小被欺壓個個仲咁撚惡
利申唔支持肩狗 不過見到呢條女惺惺作態覺得好撚嘔心

上面嗰兩條友係咪選擇性失明
而家咪話屌係你情我願，但無話願意被偷拍完仲要掉上網，究竟仲要係一個討論完嘅point無限loop幾多頁

樓主同條女傾完知件事
答反問題有咩咁好笑

條女比人玩完食完又比人唱埋
偷拍 po埋上網 吊下條仆街都唔得咩
咁撚慘都比人講到佢開po拎貞節牌坊先好笑

-1

人地話plan緊wor

得啦得啦
報驚未？

之前有巴打話佢似謝霆鋒架，點解會係咁既樣
咁既樣都食咁多女

拎左光環夠同身邊朋友講佢係受害者咪夠 報警又麻煩 何況唔報警更加顯得自己楚楚可憐

一開始係同情你
不過條女打一大堆野扮弱者
又話受緊罪 又呢樣又果樣
好噁心 屌你兩句起哂鋼
身有屎？
條女同肩狗都係咁撚垃圾啦

開始有人spin 去扑野你情我願，但偷拍又係咪你情我願呢
肩哥/朋友，唔好再回啦，回完咪狂上熱門

真係受害者心靈受重創仲會咁有心情係po度開罵戰 你比樓主幫你罵咪得囉 做多左啦

見到個玩撚死我咩之前出過既post就知係一條食唔到女既傻閪啦
唔怪得咁多廢話淨係識問人報驚未啦

理撚得肩狗死 純粹搭單屌柒埋個虛偽女人

幾年前屌完依家先發現比人po上網
依家嬲又唔撚比
屌下又話網上狙擊人格謀殺
佢依家偷拍po人相 食完又周圍唱
唔係人格有問題？

你講到咁 連登比起底啲撚樣完全無討論價值
全部叫人報警就得 你食咩花生

我係肩哥打手阿麻

仲有咩睇

唔啱聽就係傻閪毒撚肩狗打手
滿意未

佢實會搵人入group做二五仔

肩狗做得出怕咩認
厹依家玩分身 又扮自己唔係謝兆亨
食完唱又po屌西相仲諗住講名聲
笑撚死人咩

咁樣變自私傾咪仲on9

25仔杜絕唔到ga la,花生友又冇得食花生

其實有乜好2唔25
tg傾好 有新料post上黎佢已經係死梗

順便免大家眼睛受害
睇佢班”受害者”悲天憫人叫春

已做緊

依家擺明公審肩狗 入乜撚野group
有料爆入group講

覆依d on9做乜
有冇罪法官判 講得出都on9 又要追9你報警乜乜77

無所謂啦，推1001啦

條友好撚戇鳩

無視佢 當推post 囉

雞蟲肩

肩狗就緊係最想個po沉底
入曬group講無人再討論

成個弱智小學雞
叫人報警 唔報生仔無屎忽

戇鳩

覆又比人話圍爐
唔覆又話拎光環潛水

連登仔好難服侍

學到野
識男/女之前麻煩 假設對方係賤人
然後 自己係姣梗人

唔撚識睇中文字
解釋又話你起剛 圍爐 唔啱聽就打手

最戇鳩就係佢個句紅色字威啲
睇撚到黑人問號

條女話自己會報驚
盲撚

算啦 咪當睇下笑料
偷拍合理化 放人裸照上網打格就冇問題
真係幾愛對方都小心d
唔知邊日對方反轉豬肚就係屎

人地報警關你撚事咩
追住人話 唔報生仔無屎忽
小學畢業未啊

你件垃圾真係無追post

唔關我事
成個post 都唔關你同我事
你入黎做咩？

planning,上面d人答左你幾多次？
邊個盲？
你依d叫入黎討論？
講講下你係咪一陣要搵老師話俾人蝦？等老師俾下安慰你

你同條女圍爐先驚佢會跳樓阿

唔憤氣啊 報警囉

戇鳩 睇你講野笑撚死人

唔啱聽就唔係討論
我明白了

你大把post取暖啦？
依樣你表表者

你又何嘗唔係笑料？
邊個唔憤氣？

對不起 我愛你
聽搵人傾訴

屌你 之前條女講緊偷拍放上網係咪合理化
就一句話 唔憤氣啊 報警囉

你呢啲叫討論真係笑撚死人

POST 5

【新事主考慮報警 其他事主請聯絡】五十肩被指㩒住事主影相 自認有4GB相同片 肩哥食女無數上得山多終遇虎 (5)

【新事主考慮報警 其他事主請聯絡】五十肩被指㩒住事主影相 自認有4GB相同片 肩哥食女無數上得山多終遇虎 (5)

【新事主考慮報警 其他事主請聯絡】五十肩被指㩒住事主影相 自認有4GB相同片 肩哥食女無數上得山多終遇虎 (5)

睇清楚user name 啦
On9到暈

正評留言推上熱門

傾訴完啦 ， 我冇否認過自己曾經取暖wo
係你一咪企高位話9人取暖姐
但原來閣下你先係取暖圍暖老手
係咪取暖圍爐前要問過下你？

假膠都比人當真心
Ok了

串鳩你叫人報警啊 戇鳩
你應該叫笑撚死人咩 唔係玩撚死人咩

多謝你令我有美好一天

條女自己要報
依家又係我叫人報
有料

假膠你都當真心
ok了

追追post 先啦
條女自己話要報
我先叫

想當初看到你的第一眼，我知道自己已經被你吸引，不知從何時起，總喜歡默默的注視你，但卻提不起勇氣去認識你。

籍著一個話題，慢慢的跟你熟悉起來，也慢慢的控制不住自己的情感，是的，我明白我是愛上你了。

人說酒後壯膽，酒後吐真言，我竟然向你告白了，亦想不到你對我亦抱著好感.. 這是夢嗎？

總是莫名的知道你想甚麼，總是突然同步的說同一句說話，這種感覺真好，我們會一輩子一起走下去嗎？

突然的一個電話，突如其來的責任，雖然很重很重，但我告訴你不要害怕，請相信我，我早已把你當作我生命中不可缺小的另一半，我會把臂彎練壯，疼愛你一輩子。

分開了，誰能告訴我這是假的，這是一個夢，夢醒了會沒事的，對嗎？

你回來了我的身邊，我那藏起的戒指...應該再拿出來嗎...

差一步...只差一步......所有所有的最後都要自己去取消...心痛得難以呼吸..而這..原來是我的決定嗎？

各樣的不捨我們最後都選擇了繼續一起走下去，你會變婆婆，我會變公公，不變的是我絕對不會放開你的手。

每天都期待與你相見，想方法令你開心，讓懶懶的你依靠我，信任我...我有做對了嗎？

原來越愛，我越需要嘗試放手...對不起，也許你不是討厭我，但你的確選擇了推開我，行動已經代表了你的心。

話說得再多...也沒意思...即使我再努力，在你的眼中我的身影只會愈來愈渺小...

善忘的你很快會忘記我吧...我知道我放不下你..但放手你會比較開心，對嗎？請你用幸福開心的生活來回答我，照顧好自己，知道嗎？

對不起，我愛你。
1
0

其實呢
就咪再咁小學雞啦
仲學生咩？可能你係啦
你覺得好笑咪笑下